眾籌。「變節白警」計劃

我有一個想法可以達致重組警隊的目標，甚至令林鄭政府跪低。希望可以喺呢度集思廣益，拋磚引玉。

首先依家香港嘅形勢係林鄭同中央只係可以靠三萬警隊。無論民意、新聞、法庭和國際社會都係支持示威者的。

如果林鄭冇咗警隊，咁就只有兩條路：
一係政府跪低，回應五大訴求
二係派解放軍落嚟，但啲人已經有好多人講過咁係一件好事，因為所有西方國家都會捉住呢一點有藉口大條道理反中國，增加貿易戰籌碼。

問題係點先可以瓦解呢個警隊？

好多人都會問：警察都係香港人，唔明白點解佢哋可以咁冷血咁堅定咁做一個藍絲。

其實唔係因為佢哋基因特別，係因為警隊係一個層次分明，制度嚴明嘅紀律部隊。只要上層係藍絲，下層嘅黃絲就唔敢出聲。結果就形成一個深藍嘅氛圍，日日圍爐取暖，變到黑白不分。就算本身係白警，因為要養妻活兒，都要被迫變做黑警。

尤其是係而家呢個社會氛圍，佢哋本身自己學歷唔高，辭咗職之後真係搵唔到其他工。

我哋嘅其中一個優勢就係香港人有錢同夠團結，短短幾日G20都可以眾籌七百萬登報紙。咁我哋可唔可以眾籌成立一間Start Up，尊請6月9日之後辭職嘅警察，薪酬同career path 都確保比繼續做黑勁好。可以係保安公司，其他唔講，屎係打住反送中嘅正義之士旗號，肯定有好多客爭住搵佢。天使基金、A輪融資都應該唔係問題。

一開始嘅請人唔使多，條件可能系首100個應徵嘅警察或直至有一個示威者被殺，whichever earlier. 咁首先啲警察就會心思思想轉工，另外啲黑警就會忍住手唔咁狠殺死示威者。

另一方面自從林鄭撤回送中條例之後，班黑警人人自危，諗之後有獨立調查，過橋抽板，變成棄卒都唔奇。加上美國引擎制裁，連紐約時報都狠批近距離開真槍違反聯合國指引，所以有呢個第二份工做後路對於佢哋來講應該好吸引。

原理就好似如果班廢老變晒做黃絲嘅話，民建聯都會變節反送中一樣。如果呢個start up搞得成，黑警都會變節做白警。

有一個隱憂係中共會打壓呢間公司，所以可能要係英國開，班黑警有得係英國打工更加吸引。又或者我哋唔係淨係眾籌一間公司，主要係靠呢間公司掀起一個社會氛圍同熱潮，一間有100個quota，如果效果唔錯，其他唔同類型嘅公司都效法，5、6個就可以達到超強嘅marketing 效果。

咁3萬警力就會被瓦解，政府被迫重組警隊，或者派解放軍落嚟。咁我哋就可以end 佢game。

無可能
我有錢 我會捐俾星火 我會救義士

但係狗 一蚊都唔會俾

收皮

完

同政府鬥有錢

白你老母臭閪
所有警察死全家 殺人填命

巴打個諗法的確有心，要辭既唔會為左錢，不如留翻啲錢買狗肉

咪傻 大把黑警打完姦完 轉個頭就話自己想洗白 咪益撚曬佢地?

咁又係.....
但其實一開始只會係一個拯救真白警行動，雖然而家警隊真係九成九係黑警，但係我哋真係好需要有真警察篤灰。而且如果有真白警嘅話佢哋真係好慘。

形成警察內部篤灰風氣的話，我哋距離勝利就邁進一大步。我會期待呢間start up 可以收集黑警證據，申請司法覆核都唔驚秋後算帳。

如果到時真係可以成功到連黑警都變節，咁你解散警隊嘅日子都應該唔遠。到時我暗着良心睇住佢哋逍遙快活又如何（雖然好難......)